消防條命真係賤過狗

近年政府次次都強烈譴責示威者整傷警察，但其實到而家為止，都冇整死過啲警察

上次有個係吊手岩死咗既消防員
政府竟然冇出來譴責個2位行山人士

消防條命真係賤過狗

綜合庭上證供，現時駐守新界南機動部隊的34歲警員溫祖榮偕同女友行山，於2017年3月21日下午6時許，報警稱在吊手岩附近被困。邱少明於3月22日凌晨1時許到場增援，搜救至凌晨5時10分墮崖，消防員6分鐘後找到邱，邱當時沒有呼吸和脈搏，直至下午3時半由飛行服務隊送往沙田消防局，再轉往威爾斯親王醫院救治，同日下午4時17分宣告死亡。

溫祖榮在庭上承認，迷路前曾看見一指示牌，上面寫有「懸崖危險，切勿前進」，但仍認為可前進。其他參與救援的消防員表示，該路段並非正常山路，形容前往被困地點時的山路陡峭。

推
而家政府日日都譴責示威者
幫驚犬幫到出哂面

警察根本唔配有裝備，將資源同福利全部畀晒消防就差唔多，狗好應該住狗籠而唔係宿舍